# java-challenge-muhamad-addrian-saopan

# Api DOCS
Untuk API DOCS nya bisa di akses disini : server-name:9991/swagger-ui/

# Application Branch
Untuk project nya ada di branch master

# Api Unit Test
Terdapat Unit Test untuk setiap endpoint yang dibuat
